溫和派嘅民意係民意，激進派嘅就唔係民意？

問心啦連登仔
你哋係咪有諗過
「激進派唔使理，無論如何佢哋都係會照賣命唔會走」
你班仆街當人係咩呀？

根本前線大部分都係支持香港獨立（例如佔立法會𠴱班）
一直妥協唔宣傳香港獨立
一直保留五大訴求冇加料
「革命」一字又係盡量收埋，轉用「時代革命」呢個曖昧、有得走位嘅字
見到有人舉抽氣扇旗呢個中共嘅殖民政權標誌都忍讓
宜家有班仆街仲要得寸進尺
話要宣揚個運動係「反港獨、維護一國兩制、擁護基本法」
你班仆街做運動做到變咗政府發言人？
前線喺度食子彈你哋當做運動？
仲要話唔好再嗌「光復香港，時代革命」嚟避免港獨標籤
你哋知唔知咁樣對支持香港獨立嘅人係幾咁侮辱？

有班人揸大聲公用假消息昆人走
前線一直忍讓，最多屌完假消息就算，唔阻人拎大聲公
今日天水圍就有件何式凝叫人和平集會唔好避狗，累到七十幾位義士被捕
讓完之後得到嘅係咩？

成日有人話咩要聚焦五大訴求
但係你發過夢就知
「光復香港，時代革命」
呢句先係充滿希望咁嗌出嚟嘅口號
呢句先係嗌得最大聲嘅口號
呢句先係最鼓舞士氣嘅口號
呢句嘢喺7.21擴散得咁快唔係冇原因
因為大家自然會揀最響應自己內心嘅口號
唔需要你班冷氣軍師幫人決定

2014年俾教條主義綁死，樣樣都唔准做
搞到激進派心灰意冷，溫和派一成不變
宜家呢班人點緊我哋行返呢條舊路
大家睇路

行動可以變陣
思想不容倒退

喺照顧溫和派嘅感情之前
請先照顧行動派嘅士氣

不割蓆 不督灰 不譴責

五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

btw我同意唔好太惡咁屌人影相
不過唔關前唔前線事囉
隔離post將laser、屌影相呢啲自己唔鍾意嘅嘢就屈晒係前線做

前線手足感謝你地付出希望大家唔好俾p牌仔分化成功 所有人都係我地重要既資產 無論如何都永不割蓆

[理性]請停止所有互屌行為

屌完就算啦，係時候做返正經野

起我底就知我不嬲唔鍾意玩互屌
想講嘅都講晒，出完呢個post唔會再屌啦sorry

Sorry，句野只係 copy and paste
手動推Post但太懶，巴打唔好介意

請善用起底功能

push

推

巴打辛苦了 早點休息 我都係一返屋企就見到個個post

發完夢起身見到啲連登post集體抹黑前線
於是火撚滾寫出嚟
語氣重咗啲，希望唔好當分化post負評上一頁
真心想大家諗清楚所謂民意嘅係咩民意，同埋佢哋嘅代價係咩

辛苦晒

根本就係
但最緊要都係大家被平氣和坐低傾

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

pish

ngng

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

各位手足 係時候要搓吓你個心

推！！！

Push

革命從來都係由少數人發起
自我閹割唔會保留到民意
因為對家點都會繼續用千方百計分化你
做得出成績自然就會有大量見風轉舵嘅人痴埋黎